HkU Space Healthcare 伏？

上網好少資料係CC 個間space
讀完呢個program 出路係點

伏

唔係個科伏，係間嘢伏
咁講會唔會清楚啲

間嘢點解伏？